寧願女朋友係E cup無乳頭定A cup pink lin?

E cup無乳頭：正評
A cup pink lin：負評

踢波磨走左

黑lin 就聽得多，冇乳頭同pink lin 比就第一次

冇乳頭 不了

冇乳頭係點 生乳癌切咗

踢兩次波

A cup 深啡lin

A CUP有lin 有咩用 剩玩lin？咁我點解唔玩自己果對

連對波個位都未到

副乳